人越大越覺得，叫雞真係必須品

講真
你晚晚打飛機
起碼一個禮拜
叫一晚雞
人生太苦
冇女人真係好易自殺
已經唔係鹹唔鹹濕問題
亦唔會on9到
當d女係朋友
互吐心聲
總之男人天生
就係要感受女人體温
先生存到落去
冇女人
一係轉基
一係變痴綫
就算轉基
當有返女人
又會掂返女人
而家叫雞
只求有條女
俾自己攬下
一路奶自己
一路自己chok出黎
就當做左
滿足就算
人越大
越同呢個社會脫節
可惜有時連雞
都嫌棄自己

又黎 人大左定律

你都幾負面下，見你開嘅post都好sad咁

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

傻仔⋯搞gay咪得

屌你
老母
打字
就
打字啦
點解
要
係咁
隔行
點撚樣
睇呀

性無能就性無能啦，
Chok出黎當叫雞

不過事實上叫完只會開啟聖人模式，內心更灰